今日股市反彈，我喊左

琴晚重熊，被屠了，喊左，唉

無，右唔識喊

最近既熊都好似係31000左右
你邊隻比人屠？